[溫故知新] 抗爭者注意 連登係個陷阱

有見最近少少意見分歧就屌人三毛屌人風向撚嘅問題嚴重，以致影響所有人表達意見同討論嘅空間，重開舊po以作提醒

抗爭者注意 連登係個陷阱

Push

推po比起三個月前難左好多

但有好多時候都係無理據下，剩係拋左個觀點出黎

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

多左好多分化風向撚

咪鬼咁認真睇連登

睇黎都係推唔起

上連登 勿認真

我直接推舊po

咁講今日三點老尖，都可能係個陷阱喎！

推

pish